[突發]即時黨鐵又呃人，旺角閘機無壞

屌你老母又呃鳩人，剩係開一部閘機扮壞，啱啱勁多人塞住左。結果，幾個職員走黎開晒d機。。。。

冇搭黨鐵好耐

不嬲都係咁，唔係第一日嘅事，狗鐵正垃圾

屌多兩下啦，d底褲黃職員

黨鐵必須死

依家開哂比人直出，下次又要去19客戶中心搞
麻撚煩

前線黃都市傳說

又要屌又要搭